本兮之死

我記得五年前左右
聽到依個大陸歌手D歌
覺得幾好聽
估唔到22歲就死左
仲要死左幾日先公佈
都唔知係唔係比D大陸大粒佬姦到死Q左
之後話佢有病自殺
不過又有好多人話其實佢仲在生
其實佢有冇死到?

大陸仔個陣傳係童可可迫死佢
真相係點 有鬼人知咩
人都死左